動漫玩具討論區Telegram Group

動畫/漫畫/游戲/玩具(土人,Figure,Figma,模型, 合金)/電影

以上是但一飯岩既你都可以入黎吹水